有冇一個網可以查到成語定4字詞

做功課面要知啲4字詞係咪成語，但我唔知邊個網可靠，有冇人可以分享下？

Google

萌典好好用

多謝解答